油塘比人圍，點算

唔夠人阿

油塘要記者
有藍絲隧道打細路

push

有無舌戰比較強既人幫拖

快d出

岩岩班廢老亂打人

隧道段片邊到黎

走啦, 為撚左d濕鳩連儂牆去守

走唔到 快啲黎救人阿

屌！不如你哋都還拖啦有乜理由淨係得班廢老打人架！ 真係冇撚用畀班老嘢任打任砌 講就天下無敵做就無能為力